美股認真討論區 LI

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

**新手請先睇睇FB頭篇文章

咁快又爆
新手留名

put MU

一大片綠色

AMD 做乜留名

股joy

NFLX 同FB 幾時先肯爭氣返生？

係鑽石能量

lm

Nielsen

增長股神話破滅
搵過第二隻啦

大暴升

夾爆淡友

乜咁撚狗既
一路追價都入唔倒一路升
到加大多d 去追又倒跌緊小小

火雞今日反彈

絲打留名

LM

Sqqq

BABA 172
又話快過蘋果first trillion

BABA
大戰前夕，小心企錯邊

搞乜呀又一野轟落黎

binc

amd 19.5 confirmed

鑽石底?

似啦似啦

落返15俾我大手入先啦

場外盤

唔通大爆升

今日既主角應該係NVDA，個個AMD

"Nvidia said Turing can render graphics six times faster than their Pascal-based chip sets, and plans to offer three new graphics cards based on it in the fourth quarter: the Quadro RTX 8000, the Quadro RTX 6000 and the Quadro RTX 5000 GPUs."

又要開車了

美國真係一枝獨秀

比部時光機你

準備入定treasury

一直股joy

入埋SQQQ

過往經驗
美國佬打人 美股係升到癲
收隊就 會開始跌

除非爆煲

反左好耐

屌早左好撚柒鳩多放左

AMD

165 開始想分批入

Intel 48 好似鑽石底
入定等佢下次發消息

tur

納dee好強

望住imft散band 8系都唔係特別好賣
寄望9系?
無咩信心

我反而擔心個volume
今日個volume 咁大都咁撚樣

睇咗關於土耳其既新聞，今晚反彈原來唔係同美國有任何和解述象，可能係因為里拉開始反彈（啲友仔開始平倉？）

火雞總統既演講強硬到

吊頸都要抖吓氣

杯葛美國電子產品 美國會驚嗎
獨裁者必須死

出口術打到中國左一巴右一巴

美金強能到

強國股走勢真係好強 睇黎貿易戰無得輸
上有 HUYA YY VIP 今日旗開得勝隻隻升15 %
連52 week high 既 JD SINA NTES 都愈升愈有
BABA 都隨著大隊穩步上揚
All in 強國股
我已經準備好上樓了

今日出堆QQ 業績⋯
牛三 Gogogo

鑽石能量啊啊啊啊

有預感下個q/12月 美國經濟或者企業盈利應該會下滑

繼續空倉

唔洗預感
一定會

要帶頭盔架 唔係會比人BINC

但我唔係活躍會員
唔洗bin 我掛

我一個月先留幾次言都比人BIN

call 定兩三個頭盔先
以上言論不代表本人立場
投資可升可跌

又話放煙花結果美國冇咩事

好想賣高IV put，買期抵消個方向，再低IV補番

不過香港太難做，限死要買100，不了

沽期先岩

呢隻咩app

今次真係一通

IB 學生板

lm
tqqq gogogo

v上極都唔到141

一睇就知簡單好用 有冇覺得部手機快左 炒股勁左

你想上141

TSLA

買得呢啲都係求穩陣有增長咁
要爆發性咁升係比較困難我覺得

支爆

為國捐驅

共享支爆榮耀

離52 week新低小過400點

聽日BABA 165 ? 其實好燃吸引

VWO應該又破底 土耳其 阿根庭 印尼 中國

全國山河一片紅

美國科技股

中國科技股

順便貼埋呢度

去到某個時期就分道揚鑣

好愛國，靠失業頂住7算

你識條鐡咩
BABA 咁大隻股邊有可能跌20%

〈美股13F公布〉金價直直落 全球最大對沖基金橋水仍增持黃金ETF

《彭博社》報導，儘管黃金期貨價格跌破 1200 美元的重要關卡，全球最大對沖基金橋水 (Bridgewater Associates) 與保爾森基金公司 (Paulson&Co) 仍持續買入黃金 ETF。

14 日美國證交所公布的 13F 監管文件顯示，截至第 2 季結束，保爾森基金持有 430 萬股 SPDR 黃金 ETF，橋水基金則持有 390 萬股 SPDR 黃金 ETF，以及 1130 萬股 iShares 黃金信託 ETF，此為最大的兩檔黃金 ETF。

但投資者的看法與兩間基金公司大不相同，今年第 2 季，投資者撤離 SPDR 黃金 ETF 的資金超過 10 億美元，iShares 黃金信託 ETF 則面臨 2016 年以來首度的季資金淨流出。投資者持有追蹤黃金的 ETF 縮減至 6 個月以來最低水平。

由於美元走強和股市反彈，避險資產黃金的走勢受到抑制，價格在這段時間下跌達 5.5%。另一方面，美國強勁的經濟增長以及美國聯準會 (Fed) 升息，亦增加黃金承受的壓力，因該資產未提供利息。

土耳其在本週爆發貨幣危機，風暴蔓延至其他新興市場和全球股匯市，然而黃金價格並未因此被推升，投資者湧入美元與日圓尋求避風港，《kitco》的分析師認為，黃金價格須回升至 1202 美元的水平，黃金才能獲得一些上漲的動能。

15 日上午，12 月交割的 COMEX 黃金期貨價格暫報每盎司 1196.40 美元，《kitco》指出，黃金仍面臨下行壓力，支撐點將為 1192 美元與 1187 美元。

值得注意的是，13F 文件並不包含基金公司持有的非美國股票、非公開股票、現金或空頭部位，此外，公布的持股數量並不代表當前數據，美國證交所 (SEC) 要求基金管理公司在每一季度結束的 45 天內提交 13F 表格。

該份文件顯示，橋水基金在第 2 季增持中國電商巨擘阿里巴巴、亞馬遜、百度 Walmart 與臉書，減持百建公司 (Biogen)、遊戲驛站公司 (GameStop Corp) 與 PG&E。

〈美股13F公布〉索羅斯基金重押音樂串流媒體 減持Alphabet、亞馬遜

14 日美國證交所公布的 13F 監管文件顯示，「金融大鱷」索羅斯 (George Soros) 旗下基金索羅斯基金管理公司，第 2 季大舉押注音樂串流媒體，如 Spotify 與 Pandora，科技股部分，增持推特與臉書，但減持 Alphabet、亞馬遜與 Netflix。

索羅斯基金管理公司 (Soros Fund Management)，第 2 季增持 72.87 萬股的 Spotify 股份，價值約 1.226 億美元，以及 712 萬股的 Pandora 股份，價值 5610 萬美元，合計對兩間音樂串流媒體投入 1.79 億美元。

瑞典音樂串流巨頭 Spotify(Spot-US) 的股價在第 2 季上揚 27%，14 日收於每股 193.75 美元。美國音樂串流公司 Pandora 第 2 季一掃陰霾飆漲 57%，14 日再度上漲 2.04% 至每股 8.02 美元。

Spotify 成為索羅斯基金的第 4 大持倉股份，僅次於 Liberty Broadband (5.561 億美元)、VICI Properties (4.437 億美元) 與恩智浦半導體 (2.099 億美元)。

索羅斯基金的顯著增持股份亦包含全球最大的資產管理公司貝萊德 (BLK-US)，該基金貝萊德股份達 60%，至 12983 股。此外，亦增持社群平台推特與臉書、電信股 AT&T 與 T-Mobile、汽車製造商雪佛蘭、與客戶關係管理軟體商 Salesforce。

值得注意的是，索羅斯基金第 2 季全數出售 eBay、Nvidia、Snap 與 Paypal 的股份，同時選擇減持影音串流平台 Netflix、花旗銀行與富國銀行。

美國證券交易委員會 (SEC) 每一季度公布的 13F 文件，披露對沖基金持有股份資訊，為大眾少數可得知專業經理人買入與賣出個股的方式。

然而，依賴這些監管文件來制定投資策略具有一定的風險，因為此份文件在季度結束後的 45 天公布，並不能反映基金管理公司當前的持倉情況，此外，13F 文件並未披露空頭部位，因此並未全面的公布資產管理公司的持處情況。

咁我又冇諗過做咁遠期
最多2-3m

3個月內TIME VALUE 輸好多

睇台仔一個浪唔見左百幾萬台幣，如果今日到自己遇到咁既情況唔知自己會點諗

你指2月期權大屠殺單野？

頭一兩次會想死
習慣左其實好小事唔好諗就得

咁輸法攞筆錢嘆下好過啦

有早知當然係咁做好過
但好多野事後先知

睇完都唔明
有冇大佬解釋下
唔識期權

New hand lmhy

不過其實我係港女都係做緊同一類野
嚴格控制注碼希望冇事
預左兩位按
再加atr 2倍咁開

原來金仔單野二月
我成日以為係上年

港股rip

期指狂瀉

股災

港女玩完鳥

又借d易殺落去
提款機個名真係冇叫錯

八百點了 美帝都麻麻地 望佢唔會調整太多啦

美期都跌

jd baba 同700難兄難弟

Tencent europe drop 9 jo 10%

在特朗普授權將對土耳其徵收的鋼鋁關稅翻倍之後，埃爾多安簽署法令回應“美國對土耳其經濟的蓄意打擊”：將進口自美國的乘用車，酒類，菸葉和大米關稅分別提高120％，140％，60％和50％。

Trump仔幾時反擊

首起國企「城投債」違約 引爆中國償債恐慌

中國新疆建設兵團第六師國有資產經營公司 (簡稱：六師國資) 近日驚傳債務違約，未能如期償還 5 億元人民幣 (合 7300 萬美元) 的債券本金和利息，這是中國政府關聯控股公司首次出現債券違約，中國政府償還債務能力再度引發擔憂。

「公司正在談判幾種償還資金的方式，」該公司聲明表示，但沒有提供任何細節。

中國政府成立新疆建設兵團，開發新疆，而六師國資為新疆建設兵團所有，是中國國有企業的控股公司，業務範圍涵蓋棉花貿易、煤炭開採、房地產、金融和物流，作用類似地方政府平台。

惠譽分析師 Terry Gao 表示，六師國資該部門可歸類為地方國有企業，但結構非常獨特。

今年中國的債券違約率急遽上升。中央政府嚴格限制地方政府的直接財政借貸，但允許他們通過借入建設兵團等投資單位，來繞過這些限制。

S&P 分析師 Christopher Lee 表示，違約可能會使銀行更加謹慎，甚至對國有企業借貸也更加謹慎。根據經濟學家的數據，2017 年底，中國的債務總額成長到經濟規模的 242%。德意志銀行對 1844 家地方政府融資平台分析發現，債務在 2017 年 6 月底上升至人民幣 32.4 兆元 (4.7 兆美元)，約占中國 GDP 的 41%。

「中國市場流動性的收緊，可能將引發外溢效果。」 Christopher Lee 表示。

六師國資承諾在幾日內支付款項，突顯中國當局可能出手干預，以避免金融風險擴大。同時也顯示中國貨幣寬鬆政策尚未取得明顯成效，地方資金仍然吃緊。

美帝都一齊blow job

為左踢港女落山 不擇手段

tqqq應否止蝕

Cut la dla

Cut左baba 蝕15%
係我柒 買美股仲買中概股

掃貨

cuted

又股災

Luckily all tqqq sold
And changed to amzn

成手貨

點解巴打會敢keep巴巴
網易，微博，百度早前都收晒皮 巴巴點會獨善其身

pre-market 麻麻
一陣又可以問AMD 做乜

M 做乜

all in SQQQ

MU

UVXY

急不及待想玩玩

US STOCK OPTION 1手幾多SHARE？

1張100股

你快入，我D tqqq等緊你救

賭唔賭n記財報

好大棍

又話股災？0.5%

amd防守股

700累街坊

股王

VWO蝕緊7.2%

美股5大只瓜咗FB

港女單天保至尊瓜咗700，點算，數唔到第二隻大型增長股。恒指好快俾DOW過，陰功

點睇yang

港女： 他朝君體也相同

關佢事咩

0.5%

CGC

一片紅

飛流直下三千尺

唔跌點入貨
跌多 d

公用股

又一晚跌晒幾日升幅

商品大插

滿缸紅, 等位入MU

果位巴打可能係想打 1.5%

買小小玩下

琴日入完今日跌

屌

美金?
買咩輸咁金?

琴日入個D全部中伏

屌早左止賺
一止完又跌多20幾點

升幾日賺果啲 一鋪跌晒

你唔跌多d我點入呀

提提大家依個post又上熱門

幾日太少，半年以上嗰啲大把buffer

又多左

exact7ly

次次都係咁嫁 已經習慣左

跌市先上熱門 都唔係咩指標黎

領先指標 則係仲有得跌

你追得幾快

早兩日買咗TQQQ 依家好high

BU Y AMD

你趺咁快點追

唔玩了

其實又唔叫好傷
話晒有sc頂一頂

amd 無底

全副身家買晒美股 點部署好

你望下條10ema

cash

聽日就升返啦，都唔知跌乜

除咗啲長渣有大把buffer同唔點升跌嗰啲之外清晒 揸番1/3 cash
之前幾次跌都冇咩感覺但今次有啲不安

次次買親股票都摸頂

支那冇錢頂

有冇人用過

75% cash

加第一注

驚咩，未破7

冥幣國際化又縮返入老母閪度

只要所有股票30week 線未走平都繼續持貨

跟

Aapl 硬到

40% cash

聽日港女會唔會跌過千點

好多想問都冇點減

傻閪！話你呀傻閪

成個倉仲有隻T係綠色已經好安慰

做咩姐你

話時話IB 個OPTION報價唔係REAL TIME 你地TRADE OPTION用咩報價？

比一蚊買一個月la

AMD 做咩

所有quote 都唔係real time 要另外俾錢sub

巴打門點睇NVDA
260有貨

特價做完

700拉哂啲遊戲股落地獄

你要訂
人去管理賬戶之類
有市場數據乜乜乜
睇返想玩乜同幾錢

視乎業績

好多都減好少

下一站
韓won

JNJ轉燈

見唔到1蚊WO 應該SUB邊個

仆街 我開始懷疑自己係咪用緊IB 點解D DATA咁Q貴

North America: OPRA (US Options Exchanges)

入去

訂d個

好似係

點解我係 32.75USD/MTH

專業投資者acc?

有無人揸DPX

US Equity and Options Add-On Streaming Bundle

USD 4.50

呢個好似包埋？

大戶

係，唔專業同專業有咩分別 ：O）屌佢老母

Ib data plan 計唔計入10蚊最低消費？

你係咪玩野

計

HKMA岩岩接左72.53億

我岩岩先見到佢DEFINE左我做PI

港樓加息都唔會爆
唔會支爆
唔會高失業率乜都冇唔會

但ib網見到呢段說話?

月活動費用僅考慮佣金，不包括市場數據訂閱等與第三方收費相關的費用或定單修改/取消費用。

你做過咩黎

真係有呢句。。。
點解我印象中以前係計埋既

可能因為我依份工係有 4同9號牌 ：O）

聽日打去問下佢地先

想問ib剩係想訂閱美國股票數據，應訂邊個?

AMD!

專頭都可以訂非專業
只係答多個免責聲明話係非商業用途乜乜乜…好似係

Bin C

時間證明一切

又會一買就跌15%

amd個deep v好性感

amd

NFLX $324.37 -$13.12 -3.89%

琴日我話完Intel 48 鑽石底今日 46.9
燈下你先
ATVI 68 鑽石無敵底

又吹奏？
Sysco 民用生意大過軍用好多啦

Aapl 掛左成anau都入唔到

轉番做non pi 屌佢老母收費差咁遠都有

呢排有咩推介

入緊錢去IB 戶口

邊有人bin你 c
美軍來了我帶路

爆升

LGND 得廿個 staff, 間野點為生？

In 2588 i trust 就改名做2588@42 仲有 買左小小emlc

emlc同你打對台
不過17蚊已經short

有無人用 option 當 leverage?
例如你買張超長 call, set 到個 strike price 好低
變相只係貴少少 但係用少左錢

呢個問題，問大師兄最啱

即係點

我諗起

就係本細先要玩 option!

通常個Bid Ask好闊....
走唔係咁容易....

2k上100k

3k呀

因為我short hscei long emlc咁做 我尋晚先買

你講緊就到期定係有排都未到期嗰陣?

感覺margin 買仲好...

賣平少少都走到既又

1）用媽展買正股，再買一個OTM put，或者2）用期貨，再買一個OTM put

基本等於ITM call，而且有好處，就係OTM put bid ask 好細。

中國證監局昨（15）正式宣布放寬外國
人在A股開戶，未來無論是否有中國永久居住證，只要在中國境
內工作就可開立A股帳戶，從下月15日開始就可以辦理，但由於
中國A股今年呈現熊市，有中國網民對此吐槽：「當老外是傻子
嗎？」

綜合中國媒體報導，中國修訂了《證券登記結算管理辦法》和《
上市公司股權激勵管理辦法》，兩者均在下月15日正式施行，這
也代表符合條件的外國人可以開戶交易A股。

目前中國僅允許3類外國人可以開立A股帳戶，分別是：取得中國
永久居留身份證的外國人；外國人在中國境內依法設立外商投資
股份有限公司、並在A股上市，可開A股帳戶並持公司股票；A股
上市公司中在中國境內工作，參與公司股權激勵的外籍員工，也
可開立A股帳戶並持公司股票。

在修法後放寬了規定，只要在中國境內工作的外國人，無論有沒
有中國永久居留身份證，都可以開A股帳戶。

另外，只要是A股上市公司並參與公司股權激勵的外籍員工，無
論有沒有在中國境內工作，都可以成為激勵對象。

由於中國A股今年呈現熊市，有中國網民對此吐槽：「當老外是
傻子嗎？」、「一方面限制自己國家的居民將自己的錢匯出境外
，一方面說歡迎外國人拿錢來中國投資，什麼意思？」、「國內
的韭菜不夠割了，想進點洋韭菜？厲害了」

只準買，不準沽

但係 OTM put 個價唔抵

今晚amd 又黎$20攻防戰

如果Leverage唔大我都覺用Margin好過買Option做leverage....

到操作時就知....尤其波動市......止賺又好止蝕又好......

option實在太多factor可以影響到個價格
margin買有時仲穩陣過option

係option睇落輸有限數而已

收市NVDA業績

csco pre market

因為put call parity，所以係一樣嘅

NAND Flash 品牌商 Q2 營收季增 3.5%，惟 Q3 持續供過於求、價格將續跌近 10%

唔怪得WDC, MU兩隻落哂地獄

終於破頂

睇dxi都知

個價跌左好耐...前排壞Harddisk跟手換埋SSD都係幾舊水....不過MU PE得5....唔知會跌到咩位....佢地自己個guidance又冇乜點減.....

一直唔掂mu嘅原因，係睇唔透memory啲價錢。先前有排推得mu好勁，所以走咗去睇mu年報，裡面有幾年memory價錢資料，完全係過山車

PE咁低並非冇因，我諗啲analyst都係睇唔透

量肯定多咗，但假如個價跌太多都係死

應該係...所以我都入左少少搏啲Analysts睇錯.....

put mu

又係u

而家先黎put笑左

升番啦冇事啦

屌記錯京東業績時間 本身想put佢老味

IFC

高開低收

日日都好撚後悔走哂aapl入nvda

咁點解唔入返
唔入晒成條都入返個頭

有冇人知ib可唔可以自己build一個indicator出黎？

用開第2個website既indicator 但佢唔係real time
所以想整個

點解唔一早put

用api得唔得？

我想賭佢業績個一棍啫

研究下先

上面話用 PE 黎衡量 MU 真係錯得好離譜
對於 cyclical
好多時係調番轉，低 PE 要賣，高 PE 要買
PE 係一個嚴重滯後數據

一棍上

佢高位64.4...去到48其實都回左25%....用PE黎睇係簡化左黎表達個price level....
最近幾季都賺多過USD 2...最近嗰季賺左USD 3.15...
Memory價就一直跌...但問題係跌到幾時同埋咩位......
同埋跌價係因為供應大左..而唔係需求少左...
簡單黎講我覺得依家未去到周期既頂.....

美股 SPX 結算價係咪同港股一樣？
手上有2830 SC

有無巴打有CSCO呢隻妹野
今次全beat

有 果陣45.6入

今晚應該番家鄉

低預期都上

WMT +10%
CSCO +4.5%

Nvda 咁多沽盤

V 幾時到141呀！

洗倉

唔通有春江鴨

諗緊走唔走NVDA 好
怕佢係FB 第二

正股驚西

crypto 爆煲

自己諗喇

其實琴晚已經係 有小小淆

AMD都回

升市無人

WMT 賣左先爆升

10%

如果一隻股票 錢流入高過流出幾倍 （幾日都係） 但股價唔升係點解🤔

左手交右手？
壓價？

因為習慣了

Gogogo

amd 19 confirmed

升夠500點

無頂

唔係連登仔嘅愛股升
所以冇乜反應

aapl 裂口拉升
都唔上水

真係有人上ifc
唔知係咪琴日一q

升個個都數錢唔上水了

新手一問：有咩app可以睇到美股方面嘅news

Bloomberg要俾錢subscribe好貴

我買左amd 咪上水lol

唔使架, 你用CHROMO無痕開黎睇就OK

睇到火撚忍者

有冇人知NTAP業績OK點解都要跌?

喂出黎呀，鑽石能量呢柒頭

請問CHROMO 是指GOOGLE CHROME嗎？

係, 我打錯左

我知道點解啦 thanks

升400

原來如此

仲有乜好講

fb 死垃圾屌你老母臭系

指數升得多, 但係個股又唔算升好多...
好多連尋日個跌幅都回唔番

amd dls

Intel買唔買得過？

升返晒

又係時候bin一bin屍，大半年前講開加息繼續買VNQ，好似有人祝我好運
連股息依家賺緊5%，多謝你祝福

amd le diu la ma!

Put唔put nvidia

Baba無力

LMT
V

LUV

go go go

LUV
一買即插

nvda

段巴繼續揸？

情況唔係好差
睇埋聽日收市數據再決定

莊家股

247.80 −10.07 (3.91%)

nvda 5點幾啱啱出咗業績，勝預期

8仔

勝預期都要跌

Cryto is dead

報導指出競爭對手（AMD）正在吞噬NVDA的市場份額

報導指出 amd 正在破地獄

段巴放就講聲睇你頭

公平咩

大芋

手持nvda 該如何自處

ohno，又中招

Fb 奶完到nvda 奶

今年行咩衰運

中過伏 所以臨業績前都走
賭大细咁樣
冇揸nvda,但ntap好彩走左

高J左amzn

但其實nvda 條數係靚 咁都要跌

我發覺有唔少科技股都仲有餘力回馬槍，好多俾咗錯覺定番啲，突然低成交可以幾日嘔番5%+

調低左下季預期，應該都算樂觀

Nflx, fb, nvda

我尋日1900走左
屌1925果時冇走到

Nvda 其實唔錯

咁玩揸貨咪得兩個月都幾煩

經過fb 一役 已買put
對沖正股

一日賺4，5十萬港女

業績前 259 高j nvda

港仔

長渣貨既其實都係想股價慢慢上升
唔係追求突然爆上爆落

係睇好既咪業績後兩三日買番囉

業績前做個put spread 去hedge lor

學術研討：
如果咁叫炒波波定長揸

要養成一個習慣 股票係拎來長渣(如果fundamental無變) option future 係拎來trade/hedge

我依d雞仔注既都廢鬼事買option黎hedge
有事唯有硬食

警員疑跌市輸股票 彩園邨墮樓亡

係咪買左amd

港女真垃圾

JWN AMD PFE...業績後表現都唔錯呀
有啲仲雙位數添
可惜 JWN 太早放 錯過左AH 個12% 大浪

最近美金好貴
嬴埋都唔夠比兌換費

Adobe加注好唔好

可能買左MU TWTR

應該700/2382

果嗰人好似消失咗？

who?

頂唔順只能沽咗佢

最近刻意大注啲，方便做option。呢排打得散但又唔夠散，中伏嘅機會好高

不過咁大波，有啲心儀嘅長線嘢有機會入下

same

升市冇咩好講 冇位入貨
想放嘅又放咗
唔通要J返啲MU揸吓

呢兩個月qqq fdn is rubbish

今日又跌

我貼親都USD

我掉左個西瓜嫁啦
但都搵唔到佢

玩咩每日咁大波幅 定你有一千萬本?

十四日無上⋯
十四日之前係咪出左FB/ TSLA earning ?

the one who cannot be named

係呀....

槓桿左

Lose die

咩樹？

想放棄港股炒美股
邊個網睇公司 股價資料 同aastock差唔多

feel到準備又要調整

今日終於入到美元🙈

想買 etf 宜家會唔會太遲？

準備震

減一減倉先

轉港仔開心d

d零頭隔一段時間會免費轉埋美金

有d咁既事

細到成交唔到果d會幫你咁做
唔夠幾蚊港幣先會

幾蚊唔係錢啊

你咁講都好d
我講既零頭係千幾up

大戶果然係大戶，我地依d貧下中農比唔上

有冇ching 睇開mu?
覺得佢跌完未
25/9又業績
我自己睇佢再落都係42~43
除非納dee崩潰
好似係

有位好煩膠既 ching 就係叫 PUTMU

千幾係港仔
同我計劃係唔再買其他野集中spy qqq brk.c所以清晒d垃圾

睇左ndva劇本
先插後升

星期四post market已經插咗，咁即係今日升？

升緊

牛牛開戶送既1股JD已經擺到跌穿佢既送入價
唯有繼續擺係度

較左紅升綠跌護眼

telsa 玩完

tesla

tsla呢啲好似月經咁嘅表現大家己經慣哂

1股黨
投資人類未來

day day jump

睇淡佢果陣佢就爆升，睇好果陣就日日插 妖股

食撚左屎咁

半導體股做乜

amd confirmed 19

晚晚入黎都係為左呢句

有員工爆musk 有濫藥習慣

護眼

每日一句

壓力咁大好難唔take野

先前有位巴打日日叫上141，到喇

put 爆佢

屌 做乜升返

amd confirmed 200

上星期高位掃貨位師兄去左邊

係咪話TSLA產能超預期嗰陣掃

而家跌喎

上星期

比d信心佢 一齊集氣

蘋果智慧車就是要與眾不同 傳iPhone當鑰匙

記得條友當日係低位買到之後升返2-3%

molamola 納dee頂唔住

nflx 差到呢

AAPL 係咪因為索羅斯同巴菲特所以炒起左?
FAANG 得佢曉升呢2-3日

我有隻short put喺245, 而家246.3

以前一定申利話有貨
不過今次冇得申

今晚跌夠10% 大特價喎

想入…

251.5有貨

Vwo跌到六個月新低 是否入市機會？

我已經無眼睇

利申：$375買

前幾日走…
私有化到最多420
貨又唔多清晒佢做佛系好過

$337

望住nflx諗起oled

比人爆料工廠有人販毒唔匯報，畀人偷咗好多原材料又唔出聲，同用次貨電池整model 3
連私有化大絕都出咗，今次又點拆

all in

真係私有化

AMD 做咩9

每日一篇

aapl 睇黎好快上220

升返不少了

屌，nvda跌到仆街🤦🏼‍♂️

nvda 琴日高j左

啲科技股做乜鳩

陰毛
話佢出口術夾空
又可唔可又做空班人“搵到人”爆料

申利：冇tesla股

AAPL一隻救全家

一片綠，除咗bili

道指好勁

aapl拉上

aapl呢排托得有d鬼鬼地

你知道得太多了

綠色護眼

日日掛住打civ 5搞到連開左市都唔知
心諗點解咁眼訓，原來已經2點

amd幾勁下，高低位都就一蚊差距

Aapl 暫時目標價240

Aapl 暫時目標價260

見佢10天線真係識彈

等緊新卡

Adobe 244入左

你幾多錢入，買咗幾大注，好影響決定
我222買，睇定啲先諗

Aapl 暫時目標價280

Aapl 暫時目標價300

之前250放咗

Aapl 暫時目標價350

大話骰咩屌

我是否高追左

呃鳩我咩
出撚左新Iphone 都double 股價啦

認真，我覺得佢pe好低，undervalue 左

沒有最高，只有更高

講到口臭
唔好賭業績

業績奶野就

話時話 我記得係咪有個揸咗AAPL好多年嘅巴打喺度

外幣一樣可以一個月一次免費轉帳返自己外匯戶口嗎？

次次都賭輸

講邊有用嫁
中下伏先會醒

想問下點解vti資產咁大,點解相比其他大型 etf 成交低咁多既?
資產同成交比例爭好遠,資產大,唔係代表多人買賣咩?
例如vti比QQQ市值高二百憶,但成交比QQQ低30倍....

唔會個個都拎ETF黎儲，而係用黎炒指數/做期權

未試過
係咪可以兌完，匯返香港account, 去銀行約拎

AAPL 暫時目標價20

可以
不過收錢應該得citibank冇手續費
提款citibank $20手續費

呢度有無人用富途買option?
好似仲平過IB，見有account懶得再申請IB
有無隱藏收費之類

可以開個us current acount
用cheque 入落其他銀行
匯豐有外幣櫃員機

據英國《金融時報》報導，隨著全球公司股票庫藏股總量遠遠超過了上市公司發行新股或
出售可轉換債券的總規模，全球股市也正以 20 年來最快的速度萎縮。

伯恩斯坦研究機構的分析師 Inigo Fraser-Jenkins 在近日的一份報告中寫道，全球股票
庫藏股規模的增長，同時也伴隨著股票發行活動的減少，這也表明大多數發達國家的股票
淨髮行量正處於歷史低位。

不過他也提到，這種市場萎縮並沒有引起恐慌，還為美股牛市推波助瀾：

「眼下極低的淨髮行規模在未來 12 個月對全球股市來說，是非常有利的。」

市場也普遍預期，美股庫藏股活動還將繼續活躍。標普道瓊斯指數公司高級分析師 Howar
d Silverblatt 就指出，美股公司的股票庫藏股正出現加速勢頭，庫藏股行動已成為支撐
股價的關鍵因素。

但法國興業銀行分析師 Andrew Lapthorne 警告稱，隨著為庫藏股而動用現金儲備，庫藏
股最終必將結束：

「當你將股票庫藏股金額添加到所支付的股息上，整體派息率提高，但其中很大一部分資
金來自於資產負債表的現金和流動性投資的銷售，因此，凈債務呈上升趨勢」

一直以來，得益於減稅和強勁的經濟帶來的利潤增長，美國公司熱都衷於庫藏股。

今年以來，美國上市公司正以前所未有的速度庫藏股，根據市場研究公司 TrimTabs 的數
據，美國上市公司第二季宣布了 4336 億美元的股票庫藏股計劃，幾乎是第一季 2421 億
美元的兩倍。

高盛也曾預測，2018 年美股上市公司的股票庫藏股規模將達到 1 兆美元，較 2017 年增
長 46%，創歷史新高。

而現在不止是美國，英國、歐盟和日本等國家的企業也在積極的庫藏股。

伯恩斯坦研究機構的數據顯示，截至 7 月底，西歐、加拿大、日本和亞洲發達國家的股
票庫藏股總額為 2480 億美元，是去年同期的兩倍。

大陸最大信評機構大公國際昨（17）日遭中國銀行間市場交易商協會、中國證監會嚴重警
告處分，因為向受評企業提供諮詢並收取高額費用，大公國際的證券評等業務遭暫停1年
。調研機構也指出，大公國際評等有虛高爭議。

中國經營網引述業內人士說法稱，對大公國際處罰一事或將拉起對評等機構從嚴監管的序
幕。華爾街見聞報導，近期大陸債市違約頻繁發生，不少違約主體還是高評等的上市公司
，反映債市評等弊端，大公國際更有評等虛高爭議。

大公資信昨日晚間表示，將在監管指導下按要求逐項對照徹底整改，並認真研究解決行業
面臨的新情況、新問題，確保各項業務和工作完全合規合法推進。

中國銀行間市場交易商協會昨公告，去年11月至今年3月期間，大公國際在提供信評服務
的同時，直接向受評企業提供諮詢並收取高額費用，同時大公國際向協會提供的相關材料
存在虛假表述和不實資訊，決定給予嚴重警告處分，責令其限期整改，並暫停債務融資工
具市場相關業務1年。

證監會也發布公告，大公國際也有與關聯公司公章混用、內控混亂不良情形，還有部份高
管及評委資格不符合要求、個別評等項目資料缺失情形。故暫停大公國際證券評等業務1
年，更換不符合要求的高管。

值得注意的是，大公國際擁有人行、發改委、證監會、原保監會4部門所認定的全部信用
評等資格。據證監會公告，此次執法行動為證監會和交易商協會的聯合行動。由於部份債
券在銀行間市場發行，部份公司債在交易所發行，故由不同監管方處分，這也是銀行間債
市和交易所債市跨市場統一執法之後的重要舉措之一。

光大證券固收研究報告指出，從2017年初至今年8月17日，大公國際的評等上調率為19.16
％，其後依序為東方金誠（17.13％）、上海新世紀（16.88％）、聯合資信（15.41％）
、中誠信國際（11.80％），大公國際不僅在各家評等機構居首，也遠高市場平均。自去
年Q3到今年Q2期間，大公國際所評債券為AA＋（含）以上等級的年增速，均高於市場平均
，且自去年Q4以來差距大幅擴大。報告稱，大公國際正好在該時期發展「評等＋諮詢」業
務模式，需要思考如何避免利益衝突。

在委內瑞拉總統馬杜羅 Nicolas Maduro 將最低工資提高 60 倍後，週六的店主們又面臨
著一個令人痛苦的決定：關閉商店或提高商品售價，導致業務下滑。

在一系列震驚許多委內瑞拉人的全面公告中，社會主義者馬杜羅週五 (17 日) 下令了一
系列措施來防止該國經濟失控。

馬杜羅將貨幣貶值 95%，並將委內瑞拉貨幣，玻利瓦 (bolivar)，與政府所建立的石油加
密貨幣嘭etro 做掛鉤，並增加了稅率。

其貨幣嚴重貶值，據週日 (19 日) 的《dolartoday》非官方貨幣數據顯示，去年底 1??
元可兌 8 萬玻利瓦，目前 1颶元卻能兌 592 萬玻利瓦 (Bolivar，委內瑞拉幣)。

據了解，1 Petro 目前的市價約 60颶元，可兌 3600 元主權玻利瓦。為了抵抗通膨及黑
市，委國週六提到將開設 300 間匯率商店。

由於惡性通貨膨脹，政府設定的價格天花板，使麵粉到尿布的商品價格令店主們及民眾陷
入困境。許多商店週六 (18 日) 關閉。

此外，馬杜羅也將奢侈稅從原本的 12% 提升至 16%，而金融交易稅將落到 0% 至 2% 之
間。

經濟學家警告說，一些公司會陷入困境，無法承受月度最低工資從 300 萬玻利瓦到 1.8
億玻利瓦，或大約 0.5颶元?? 30颶元的大幅薪資調漲。這可能會增加失業率，並進一
步加劇大規模移民，使鄰近的南美國家不堪重負。

為了緩解這一措施，政府宣布將為中小型公司提供 3 個月的工資增長成本。然而，他沒
有提供細節，而目前尚不清楚缺乏現金的政府如何承擔此巨額的支出。同時，目前處於混
亂的政府是否具備按時支付工資的後勤能力也是一大問題。

經濟學家 Luis Oliveros 表示，目前這種情況下最低工資為 1.8 億玻利瓦，意味著成千
上萬家企業倒閉，及許多人失業。

目前委內瑞拉已有 60 億美元的債務違約風險，並有一次未按時還款。

委爆到底要爆到幾時先會政府倒台

今晚淩晨應該會發報新顯卡
諗住開巿果陣入返十手揸下

查維斯可以做到死為止已經證明班窮人係on9
而啲有錢佬就寧願走佬

1000股

大戶 成球幾貨

打錯，十股先岩

揸半導體既各位真係最好立即離場

收到

amd gg?

yes, 今晚準備清倉

CASH IS KING

收島風挖礦潮已過，下季孽續好難睇

tsla又返去earning之前

一早清哂倉

屌，好彩仲未買

$330入$372出
爽到震

高手372

360真心仆街以後唔柒幫襯

嘩屌 上網睇過下d手續費
咁貴既
仲諗住小本咁玩下

Firsttrade 每筆交易2.9美金，有幾貴

firstrade用過一排，覺得佢網頁版好流，交易時段又load得勁慢，果斷轉咗盈透

jp price cut 37% elon 一句野真係貴

All in AMD

AMD 做乜

未開市就講定

每日就係入黎睇呢句

諗住之前話未到250唔好叫醒我
點知原來唔係講笑

let’s go semi

唉……

有冇 LGND 同船？

某巴打講過上山頂前先碌落山

250有d 難，除非m3產量又炒車

大前題要碌落山果陣無跌死

已經成佛唔會再對dd起慾念

Adobe molamola

就爆炸了

aapl係咪唔識跌

nvda 243穿左即走

走左

回一回 點都會GE

呢隻個隻股做乜

Amd 妖夠未呀

一講完支燈就轉咗色

JNJ

愛股全部都係綠燈

tsla有冇咁撚勁呀

邊個連登仔接左貨

我都諗住返屋企入貨

其實係大b兄陰靈不散

TEVA

屌老味好彩走得快

又抽

Mola mola

買左兩個月既MTUM都係冇乜點郁過

TSLA 轉燈

TEsla 反擊戰

Nflx大大力抽上嚟

TSLA pre-market -22 竟然倒升

$TSLA target cut to $195 from $308 at
@jpmorgan via Ryan Brinkman

RIP Tsla

家鄉係360

我家鄉係375

btw有利好消息咩?

壞消息升，好消息跌 TSLA

巴打共勉之

記錯, 我係367.5

呢隻之前業績震走唔少人

早兩日開始會向睇睇下劇既user播廣告囉
Reddit果邊個個屌哂鬼

大師兄....

畢菲特曾經講過:買入優質股票，長期持有。

新手一問點short美股？ 借貨要比息？

cost 其實都唔錯

今日睇佐2個鐘netflix都無廣告

不過隻野仲蝕緊錢，似抄緊股神個朵

呢d新手等佢輸啦

溫水煮蛙
好似youtube咁唔覺唔覺越插越多

facebook就真係有

新手留名，美股好玩，比少少錢就可以入股

道指磨磨下又就到頂

將NVDA, AMD, INTC三份earnings拍埋一睇，其實做得最好係NVDA。掘礦部分影響好微，某啲應用增長(將)強勁，例如: super computer, data center, gaming notebook

降guidance主因係咩，要下季睇真啲

真正賺錢係data center, consumer product呢啲零頭黎

今個星期中，中美重啟meeting，等多幾日睇下有咩消息

我諗過多幾年data center既收入會超過Gaming

一定, applied deep learning 只會愈黎愈多

我岩岩好入左

靚位呀，啱啱通道底

$20入

無聊咁望下半導體啲股
發現到隻CAMT走勢勁到仆街，連升咗成個月咁濟
到底係乜鬼嘢嚟

amd好腰力

本身前日short左nflx
見唔對路好彩今日斬左再反手
唔係夾撚死

追一追lulu

好耐冇見過全部手持既ETF都升

連TLT計埋派息都返家鄉，年頭賺最多既VWO反而蝕得最多

Indexing既好處就係升跌都咁開心，乜都唔理安心訓覺

nvda 轉燈迎接下個升浪

一路睇NVDA個present一路火箭咁升
好過癮

present 前入左
j 出血

升撚到

另一邊廂amd 同nlfx 都係同樣情況

今次呢張卡足足行前一個世代
護城河深撚到

33蚊重倉左VIX 蝕左兩日 聽日大搵啦呱

布歐叔

咩symbol?

AMD都仲話好d
但係NVDA 開心得太早

重倉Adobe

中國地方債大利多 傳風險權重將調降至零

據傳中國地方債風險權重近期可望調降為零，業內人士指出，這將提升地方債吸引力，預
計銀行配置需求也會跟著提高。

《中國證券報》報導，地方債風險權重調低後，在總資本不變情況下，銀行可投資地方債
總量增加。地方債風險權重調至零，代表地方債可享受與國債、國開債同等待遇，加上地
方債收益率高於後兩者，對銀行吸引力將明顯提升。

有私募基金債券交易員私下透露，地方債有 80% 的資金來自銀行，是最大買家，實施後
對地方債是一大利多，也間接有利部分地方企業股票，但具體內容還是要看政策相關細則
而定。

上星期中國財政部財要求各地在 9 月底前累計完成新增專項債券發行比例原則上不得低
於 80%，以人民幣 1.35 兆的計畫規模，以及今年上半年專項債務發行總額僅人民幣
3673 億元來看， 接下來一個半月內，銀行間市場將有人民幣 8000 億 - 10000 億元地
方專項債供給。

有債券投資人士表示，財政部希望地方債發行加快，需要考慮供給和需求兩方面，要保障
地方債需求，最直接的做法可能是提供有吸引力的票息。尤其近期許多地方債發行利率都
比發行利率區間下限高出 40BP，代表票面利率至少比同期限國債高 40BP。

至於地方債會不會對國債造成擠出效應？一名固定收益投資人士表示，若流動性充足，地
方債風險權重調低對利率債擠出效應有限，目前仍持續看好利率債和高評級信用債。

美國總統川普今天告訴路透社，他預料，美國與中國本週在華府
舉行的貿易談判不會有太大進展。

川普在接受訪問時說，他對於結束和中國的貿易爭端「並無時間
表」。

私有化資金未定 特斯拉空軍大賺368億

研調機構S3 Partners LLC 17日發佈報
告，指自從馬斯克在推特上放出擬將特斯拉私有化下市的消息，
放空特斯拉的「空軍」至少賺入12億美元（約新台幣368億元）。

特斯拉執行長馬斯克（Elon Musk）本月7日在推特上表示，將以
每股420美元價格，回收特斯拉股票，並稱資金已經到位
（secured），並發送郵件向員工說明下市原因，當天特斯拉股
價飆漲，讓空頭大受打擊。

但隨後該則推特引發美國証交會（SEC）調查，且市場對馬斯克
私有化資金來源存疑，導致特斯拉股價持續走跌。

此外，馬斯克17日接受《紐時》專訪，數度哽咽稱「這是難以忍
受的一年」，並指責做空者帶來龐大壓力，當天特斯拉股價大跌
9%。截至17日為止，特斯拉股價與7日收盤價379.57美元相比，
跌幅達20%。

特斯拉賣空總額約為112億美元，僅次於阿里巴巴；報告指出，
特斯拉私有化消息傳出後，部分空頭回補，但只佔4%，有更多空
頭堅持看空想法；報告指出，空頭無意改變做空策略，除非馬斯
克能讓特斯拉股價飆漲到他所提出的420美元。

無限金錢

齋講張卡
Amd 真係追唔到

amd依家最有希望係食住牙膏廠粒CPU搶市佔
NVDA既野暫時追唔到啦

A記Navi今年完全無聲氣
Nvidia黎緊係graphic market起碼獨大半年

呢樣A記死好命
今年牙膏廠又meltdown又spectre
加上threadripper又爭返啖氣追到牙膏CPU

黎緊data centre market應該搶到煙條唔少生意

想等邊日跌就加倉 結果連升左13日
得雞碎係隻股 賺埋都唔夠買個M記

低位撈CAT，尋晚連埋業績前買嘅CAT一齊走咗算，好彩仲有賺

有cash終勝

NVDA生性深感欣慰
黃生好野多謝黃生

反攻了

搖滾準備?

牛三

？

頂已破

想問td點落盤買pre market ?

牛四la

牛五都黎啦

尋日買左tlry

財報前一晚走左

Nvda 追唔追得過

strong hold

現在翻啅仲黎得切

橙

升左成倍, 咪玩啦CHING

一陣又可能妹返落去

DNLM依家D game要遷就班女權撚同左膠加一堆女人同黑人入game
條trailer睇落就唔開胃，仆直就啱

簡簡單單1942 remake已經可以贏盡口碑啦

AMD GOGO

美股牛到呢

班友嘈完都唔會玩
就佢地得罪自己客仔做乜

tndm係唔識停 cls

amd做乜求答案

樓上單野好耐下

FB獨憔悴

WHY BILI 升？

SCHW, AMTD, ETFC一齊瓜

有冇師兄有買過油etf經驗?
有時候好係跟唔足油價升幅，都唔少差距。
揸緊uso
我知道佢背底都係揸期貨轉倉等因素風險
咁長揸係咪蝕呢?

atvi上番鑽石底

Online brokerage stocks sink on JPMorgan's plan to offer free trading

有買過…有好多隻d味野
你睇下佢實際揸乜春先

段久巴

原來之前計錯數，依家有多幾百蚊可以落注

想加AMD但冇位入

$20 sp

CISCO真係破了

連登仔股東加客仔IBKR冇咩事喎

奈巴之前有入過AMD?

當年未開始indexing之前10蚊入過一手，之後落左車

最近儲錢儲突左買小小個股玩下手

S&P今晚破唔破到頂

鑽石能量

開市前跌好勁
不過我諗正常人都知平野無好野 更何況免費
免費永遠最貴

NFLX 破腳穿頭 + 兩支大陽蠋

入左小小TNDM ，110股佛系到永遠

早幾日放咗amd
點知佢又想創返新高

TSLA 好勁啊
衝啊

睇返費城半導體指數
似乎跌定回升，似乎可以炒一轉？

好痛呀，唔好鞭啦

開市前明明隻隻broker都跌好多

重倉googl

成日都未完 話唔定好似ibkr咁

就執
迴光返照

Sq finally

and搞咩

冇LALA做咩棍落

有冇巴絲打唔係玩option架

睇新聞啦

有冇事發生？

molamola

今晚好多隻股轉燈

TWTR 回鄉

美帝

Tqqq

總係覺得今次係反彈浪

就黎破大頂

之前升得好急個啲 eg
nflx / mu / twitter 個啲似反彈

BILI 彈到

NFLX最近有兩個小變
1. delete comment
2. ads

呢兩日咁勁可能同廣告有關

可以小注博上350

put T

no choice put ta

納dee 又上 7900 之後插落 7700
玩第3 定 4 次

盤後跌返晒

跌凸

Why

唔跌點升？

唔升點跌？

又打番個和

個人認為
而家美股個局
係玩緊「狼來了」

唔升唔跌點玩？

考試肥佬慘過股票輸錢，傷心

美股做乜？

搞手求打個和
唔跌下升下點搞氣氛

架文 自學？

新名開始多

上堂

搞手好心有好報

好似話浸浸個律師認罪

係，股災IS COMING，玩撚猿鳥

蘋果就黎發怖會嘛，依家買實賺 玩港股損手爛腳就轉會買蘋果

空倉保平安

發怖會

Adobe 又盤後跌

好多隻都係啦

投行價格戰！小摩將推限額免手續費交易 TD聞聲暴跌7%

摩根大通 (JPMorgan) 於週二 (21 日) 表示，將於下週推出一項新投資服務，提供客戶 100 筆股票交易免手續費的優惠，此舉對線上證券商投下一顆震撼彈，TD Ameritrade 的股價暴跌 7%。

摩根大通發言人 Darin Oduyoye 表示，免手續費服務將包含在新產品「You Invest Trade」內，所有銀行客戶每年將至少享有免費交易 100 筆股票或 ETF 的優惠，並且沒有最低存款限制，在推出此服務之前，摩根大通每筆線上交易手續費高達 24.95 美元。

超過 100 筆以上的交易，每筆將酌收費用 2.95 美元，高端客戶 Chase Private Client (CPC) 享不限筆數交易零手續費。該投資服務將於下週起跑，客戶可透過 Chase 手機應用程式與網站自行操作帳戶。

摩根大通的財務長 Marianne Lake 在今年 2 月表示，該公司在數位投資方面，不夠具有競爭力，暗示將推出數位金融服務以吸引更多客戶，使線上折扣券商倍感壓力。

存款限制低與廉價手續費為線上券商的主要賣點，21 日股價因此大受影響，TD Ameritrade(AMTD-US) 重挫 7.1% 至每股 55.88 美元，嘉信理財 (SCHW-US) 則下跌 2.45% 至每股 50.17 美元。

在線上券商擔憂市佔恐遭侵蝕之下，今年已紛紛下調交易費用，以吸引更多客戶，部分金融科技新創公司亦推出零交易手續費服務。

根據個別的公司網站，嘉信理財每筆交易手續費為 4.95 美元，TD Ameritrade 和 E*Trade Financial Corp. 則收費 6.95 美元。美銀旗下的 Merrill Edge，則是每筆收費 6.95 美元，但若帳戶餘額為 2 萬美元以上，某些交易將免手續費。

摩根大通的免手續費服務，目前計畫先實施一年，之後根據不同的帳戶類別，將會有不同的定價模式。

td

出面已經有post講買唔買
點解又會咁巧合呢d時間先出黎呢?
講自己係價值投資，都唔知點講呢d人

正股_ _ _

TD滅亡

今年d錢好難賺

期權亂買，只要Expected payoff（N(impVol) X PL) > 1就入貨

會唔會破產

我係咪要轉BROKER?
巧驚佢破產我D錢冇曬

如果JPM咁抵玩，可以唸下搵佢做正股貨倉。包100次 免費，可以玩月供，話曬美國睇場，有SPIC係唔同D。

IBHK個户口只玩derivative，本地個HSBC户口留小小錢算，就算支那要玩野充公都冇咁傷

有冇美國巴打介紹下點開美國户口？我見PTT話好易，遊客都開得

大行要玩死啲網上discounted broker 真係話都無咁易

IB繼續傲視群雄

岩岩打算開account

仲開唔開好

每個月要data fee又要 monthly fee

好傷

轉hsbc啦

唔要data同入100k美金囉

Hsbc有冇美期權

不過就算有都應該貴到

其實我想問冇data點trade

得15分鐘前的價

望住其他real time網站都得
option就幫你唔到了

Apple應該要調整，震走晒呢班友先會繼續向上

jpm會唔會又要強行撥你入hk branch 開戶

JPM香港冇分行，得投行 ？

盤後跌咁多 仲唔走？玩完啦Apple

冇守紀律
自食其果

重有三百usd買咩好

原來有人同我一樣, 要洗哂戶口D錢先安樂, 唔留得

跌0.5% 咁撚多

納dee 弱過道指spy 咁多

新手想問係咪要清倉保平安

買aapl, 就黎有發怖會

all in保平安

依家買定差唔多
發怖會完左起碼升到250

岩岩做左你個名sp$72.5

可唔可以唔好唱好APPL?

LC77.5

有貨底唔怕震

Apple已死,冇晒新意,AMOLED等燒mon, 樣衰額頭,成皮野一部機,大陸市佔俾華為VIVO爬晒頭,正垃圾

大家咁快燈定

經常性all in

睇錯買平保

以前係
依家戒左

Aapl 快啲資助我換電話

咁蘋果係on9嘛
iPhone Xs 都話要support Apple Pencil
咁撚細部仲要搵枝筆篤春咩
教主仙遊後
Apple已死

依家開始all in aapl
發怖會完左買新iphone, ipad, mac 啦

又轉

VTI+BND，開3倍槓桿，VTI加OTM put 夠做

蘋果已成 華為當立!

覺唔覺應該要整個老seafood派膠指數?

新手g慈

新手留名

支持

利申：非新手又非老手，一直半天吊

下個月業績

係轉就快啦

期molamola

我港股玩long short, long個股 short future
咁樣安全d 其實依家港股都有好多好野野 但要用心搵囉 同埋一定要有穩定派息
利申：2588@42 1811@1.02

唔好等禮拜

美股ETF正路過香港個堆好多

拖吓又一年

見頂先買啦

人人皆美股

日日都有人問AMD 做乜

怕‘高j等股災先買啦

用緊煙條但買amd

Ib個堆免佣eft有冇巴打供緊？

iwm 好撚強

有100K USD

Amd遲早贏煙條

SQ真係無brake

我咁睇

ib都有免佣？

有但全部都唔入流

今日個市

小摩：美股與新興市場「大分歧」前所未見

摩根大通分析師 Kolanovic Spots 週二 (21 日) 發表了最新研報，認為中美利差的收斂，對美國股市形成利多，但對歐洲和新興市場卻是利空。Kolanovic Spots 認為，這是「前所未有的分歧」，並且「這從未發生過」。

Kolanovic Spots 表示，尤其以股市動量指標 (momentum indicator) 來看，在過去的 20 年中，即使是個別地區指數也很少出現這種動能分歧，舉例來說，美國和歐洲的動態出現差異也只發生過 2 次，顯示當前美股表現一枝獨秀，完全與全球股市脫鉤。

有鑑於這種情況非常罕見，Kolanovic Spots 認為這樣的市場狀況不會一直存在，因這種市場結構除了部分受到基本面的推動，同時也受到技術面的因素影響。

為何出現分歧？

為何近日 S&P 盤中觸及了歷史新高，但新興市場卻沒有任何反應？其中，Kolanovic Spots 認為川普的 1.5 兆美元財政刺激計劃，推動了美股企業強勁收益，而海外資金的匯回也助長了美股庫藏股，兩者皆有助美股表現優異。

此外，Kolanovic Spots 亦提及，美國聯準會 (Fed) 持續進行的升息循環，也推動了美元走高、為美股帶來助益。

而由美國所發起的貿易戰，正對陸股和人民幣產生了負面影響，同時土耳其、義大利、阿根廷等邊緣新興市場外匯、歐元等大量資金已流入美元，讓美元處於擁擠狀態。

分歧還會持續嗎？

但 Kolanovic Spots 的觀點認為，這樣的分歧很可能只是短暫的，接下來，有鑑於全球經濟增長良好，美國以外的市場由於估值較低，可能激勵市場啟動「Risk On」樂於追逐風險的情緒，進而帶動美元下跌、新興市場出現反彈。

利潤太低遠不及預期 Nvidia宣布放棄加密貨幣業務

全球最大的顯卡晶片製造商 Nvidia (NVDA-US) 此前在財報發布會上宣布，公司將停止加密貨幣相關業務，原因是利潤太低。

Nvidia 財務長 Colette Kress 發布新聞稿指出，「我們相信，我們已經來到一個正常的時期，接下來的發展不再需要加密貨幣的貢獻。」

先前 Nvidia 原本預估加密貨幣業務營收為 1 億美元，但實際營收僅為 1800 萬美元，如今，他們認為未來的營收貢獻還會變得更低。

Nvidia CEO 黃仁勳表示，今年年初，公司認為加密貨幣能成為重要貢獻來源，但此時看來，它對下半年的營收已無關緊要。

在 2017 年 12 月比特幣價格急漲時，Nvidia 被迫採取特別措施，以避免挖礦對 GPU 卡的大量需求擾亂市場，要求零售商必須為遊戲玩家預留顯卡。當時市場出現大量挖礦需求，出現爭搶顯卡的熱潮。

之後，加密貨幣挖礦成為能夠獲利的產品，包括台積電及三星都投入生產 ASIC 挖礦晶片。不過，相較 ASIC 晶片的挖礦效率，使用 GPU 挖礦成效不佳，在價格下挫後需求驟減，也讓 Nvidia 並未由這塊業務上有太多獲利。

Nvidia 過去 12 個月上漲了 59%，但週二遭到知名做空機構香櫞 (Citron Research) 襲擊，將公司 2019 年 4 月目標價設為 200 美元，較當前下跌 20% 以上。Nvidia 週二股價上漲 2.21%，收 253.32 美元。

當新名指數燈唔到美股，牛三就會降臨

幣圈風暴前的寧靜！SEC週四將公布比特幣ETF決定

美國證管會 (SEC) 預定將於美國時間星期四 (23 日) 公布 ProShares Bitcoin ETF 和 ProShares Short Bitcoin ETF 是否上市的結果，毫無懸念又將牽動比特幣價格起伏。

和 2017 年過去輝煌盛世相比，比特幣目前的價格相形見絀，目前已從歷史高點下滑約 60%。

22 日比特幣受市場預期 ETF 結果的影響，一度漲破 6800 關口，來到 6856.81 美元，隨後回落至 6650 左右，截稿前，台灣時間下午 5 點左右，比特幣已上漲了 200.47 美元，來到 6677.84 美元。

近期加密市場一直處於低迷交易的狀態，比特幣投資者都在引頸期待明日 (23 日) SEC 公布 ProShares Bitcoin ETF 和 ProShares Short Bitcoin ETF 是否上市的決定。

比特幣目前價格飆漲與全球最大的比特幣 BitMEX 期貨交易有關，BitMEX 允許玩家對加密價格下注，當交易停止時，比特幣空軍會清算交易，促使價格上漲。

研究機構 Diar 表示，在過去一周，比特幣空頭已經累積到接近歷史高位，這表明大多數投資者認為明日 (23 日) SEC 的 ETF 裁決發布後價格將急轉直下。

然而該機構警示，如果消息是利多的，過度自信的空頭可能會遭擠壓被迫回補，可能導致在短時間內推高比特幣價格。

近期許多公司都在嘗試推動第一個比特幣 ETF，7 月 SEC 拒絕了 Winklevoss 雙胞胎 ETF 決議過後，VanEck 與 SolidX 聯手推出比特幣 ETF 提案也被推延到 9 月底。

目前市場普遍認為 SEC 將以相同理由來拒絕 ProShares Bitcoin ETF 和 ProShares Short Bitcoin ETF 上市，即比特幣具極高的波動性、缺乏基礎經濟價值、監管單位和有心人士會利用比特幣進行洗錢或匿名轉帳等。

值得注意的是 VanEck ETF 則是以比特幣為基礎，比 ProShares ETF 更有發展前景，ProShares 是以比特幣期貨合約為基礎。

專家大多認為不會在 2019 前看到比特幣 ETF 問世，但明天 SEC 的任何決定都預料會造成幣圈大起大落。

比特幣多頭分析師樂觀表示，比特幣 ETF 即將到來，只是時間問題而已。

芝加哥期權交易所（CBOE）的總裁 Chris Concannon 表示，SEC 明日將做出最終決定。此外未來 6 個月內還有三個 ETF 提案在考慮階段。

他提到，歷史角度來看，7 月美國證券交易委員會第二次拒絕 Winklevoss 比特幣 ETF 以來，並未發生太大變化。基於期貨的 ETF 存在的問題是，比特幣流動性如何？畢竟它從未經過測試。

值得一提的是，根據研究公司 Diar 最新報告顯示，在比特幣 ETF 決定之前，交易量正從美國交易所轉移到亞洲交易所。

研究公司 Diar 使用 CoinApi 數據進行的調查顯示，從美國交易所轉移到外國交易所 (主要是亞洲的交易所) 交易量的趨勢正在形成。

由於投資者迴避需要冗長驗證過程的交易所或其他形式的 KYC/AML 法規，因此目前監管審查較少的交易所似乎也在增加交易量。

落返200-210比我入貨得唔得

逃離義大利債市！國際投資人凈拋售連續兩個月創新高

由於政治風險，國際市場對於義大利債券市場有所憂慮。據金融時報，外國投資者從義大利債券市場撤離的步伐正在加快，該國主權債券凈拋售額連續第二個月攀升至創紀錄水平。

根據歐洲央行最近公布的數字，六月份，由外國投資者持有的義大利債務凈減少了 380 億歐元。這也超過了五月份創下的 340 億歐元凈回落的記錄。

究其原因，如下圖所示，今年五月份，由於義大利兩黨聯合組閣事件的不確定性，國際投資者為規避風險大幅拋售，義大利 10 年期公債殖利率也開始大幅攀升。

而義大利政府近期正在就其明年的預算進行談判，目前義大利 10 年期公債殖利率已升至近四年高點。預計義大利公債仍將波動。

對此，英國金融時報援引投行傑弗瑞首席歐洲經濟學家戴維 • 歐文稱，到目前為止，義大利的困境還沒有波及到其它歐元區市場。7 月份，歐元區製造業 PMI 為 55.1，景氣程度並沒有大幅下行。

義大利債市未來如何？

這部分取決於義大利的財政和改革路徑、歐洲央行的資產購買計劃、土耳其危機的進展。市場未來面對很多的不確定性。

摩根大通資產管理公司國際固定收益首席投資官尼克 • 加特賽德表示，義大利的經濟基本面實際上還不錯。當預算談判結束，義大利的債市波動就會穩定下來。

穆迪投資者服務公司 (Moody 's Investors Service) 周一表示，將延長對義大利評級的評估，等待義大利財政路徑和改革議程進一步明晰。

另一方面，歐洲央行 (ecb) 的資產購買計劃將於年底結束，這一計劃一直是支撐義大利債務的一個主要來源。對此，近期義大利總理府秘書長 Giancarlo Giorgetti 表示，他希望歐洲央行能延長 QE，保護義大利免於投機者帶來的波動。

對於投資者關心的土耳其危機問題，義大利銀行業也將受到波及。根據國際清算銀行的數據，今年第第一季西班牙各銀行、法國銀行、義大利銀行向總部位於土耳其的銀行 (包括子公司) 分別發放了 809 億美元貸款、351.5 億美元、184.9 億美元。

投資者方面，為了對沖義大利的政治和經濟風險，市場上許多人已轉向期貨。

比特幣期貨成交量一週萎縮69% 市場低迷 加密貨幣轉跌

加密貨幣市場投資者尋覓下一個可推動情緒的催化劑，比特幣持續低迷，據 Kraken 交易所數據，比特幣現貨週二 (21 日) 再小跌 0.4% 至 6423.55 美元。

而根據比特幣期貨市場 CME Group 數據，週一 (20 日) 比特幣期貨成交量連續第三個交易日下滑，僅 2480 口，與 8 月 13 日超過 8000 口成交量相比，下降了 69% 之多。

儘管期貨成交量下降，eToro 高階市場分析師 Mati Greenspan 認為這卻是好現象，「穩定的價格範圍對比特幣來說是健康的，因為比特幣作為穩定價值儲存的用途逐漸增加，並未網路開發商更多時間可以建構未來需要的基礎設施。」

Altcoins 重啟跌勢

Altcoins (即比特幣以外的加密貨幣) 經過上週稍晚的復甦後，本週已連續 2 日大跌。以太幣週二下跌 3.6% 至 275.40 美元，而以太幣自週六達 320 美元以上迄今跌幅已達 14%。

其他方面，比特幣現金下跌 3.3% 至 526.30 美元、萊特幣下跌 1.4% 至 54.96 美元、瑞波幣下跌 4.4% 至 33 美分。

比特幣期貨則連續兩日收跌，Cboe Global Markets Inc 的 9 月契約下跌 0.8% 至 6405 美元。CME Group 的 8 月契約收跌 0.1% 至 6425 美元。

原來amd已經到保nigga通道頂

準備穿頂

大家點睇SPOT

遲早比APPLE收皮

等佢回落再入倉

係 望一大輪都揀唔落手

之前開左firstrade 免佣eft好多選擇
但我平時用開ib trade 唔想d錢搬黎搬去

IV咁低, 買出年strangle 等IV 升點睇

買

想開個TD account 睇data, 再轉哂啲錢去IB trade

TD個software好用, ib個commision 低

睇唔透

窮撚259入咗2股 nvda 幾時翻家鄉

有冇人有買wwe？點解呢排咁弱勢

今日都隨時上到259嘅

100%賺

52week新高呀巴打，加貨訊號wo

工作關係被逼CUT富途戶口 (因為唔可以有MARGIN功能)
而家諗緊買ETF同BRK B想邊間好
CITI太貴 HSBC有5蚊每月服務費
除左IB仲有咩選擇

最好免月費

ROBO ETF, 機器人及自動化既etf
值唔值得依家落一注呢

佛系咪8仔

返觀INTC

咁得反8仔，乜功能都冇，只可以一買一賣，全免佣免平台費

Financial industry成日都係咁

我怕8仔執
firstrade TD 呢D 冇得諗咩

又係呢句
咁冇計

富途唔可以轉返現金account咩

No this option
因為富途聽聞美股係經IB買的

最後可能開IB
未夠25歲 3蚊每月

KEEP住買都唔貴

輸到破產都未執
好似係

話說富途好鬼, 美股冇day trade限制

美國證券行先有

做得fiance起碼都有幾十萬本, TD 7蚊trading fee咪食左佢

又多間免費，呢間包唔執，一執就第二次雷曼

密切留意下
J下I BANK名都幾好

我諗會做到全online唔會有妹妹幫手

jpm 執 大家可以從頭黎過

JPM呢間穩唔穩陣？
免費俾我買野點賺錢？
會唔會好易執？

launch 左咩

當一個城市連正股驚西都反，姐係見左底

HSBC 美股應該無月費

HSBC係兌錢價閪、每之佣金高到仆街

美股真係好炒好多
留係港股個垃圾堆認真哂時間

agger

Hsbc 個匯率垃圾到

Nomura

最好自己去尖沙咀重慶換！
嘉信係唔錯選擇，但開戶要有25000usd
TD firstrade 都ok

有排升

美股真係俾到信心我長渣，港股只可以短炒

NVDA同crypto劃清界線

CCN: Nvidia Quits Crypto Due to Low Profit, Not Because of Decline in Demand.

sq又做咩
想加貨

升夠未 比少少我入貨

AMD 又做乜呀屌

有咩科技股既ETF推介
宜家個倉有
BRK.B
VOO
NVDA

All in 左nike

屙煙算啦都係

mining既利潤低得濟冇需要特登為佢做R&D
某程度上黎講係好事，始終需求太唔穩定

係乜邏輯
真心問現在太高
假設佢真係回到19你會唔會入？定要回到單位數？

黃生好野 多謝黃生
前幾日個發佈會睇到哇哇聲 又有新技術

14蚊有貨
調整先入

根本冇得劃清界線, GPU愈勁mining一定愈有用

高手
新手唔明所以問
但你唔係話依家太高
唔係應該放左佢等14入返

跌到14 全副身家入

想問下美股期權係咪收市先計到期？

AMD做乜撚

14落去9又驚爆，爆左上黎又驚輸
都係個句，正股_ _ _

RTX真係越睇越好J，五六千蚊可以用電影級數既畫質玩俄羅斯方塊

想換4k mon但舊mon未壞

真係跌咪put 囉

嘉信個率幾多
我月頭td開戶入錢都7.87
想知其他公司係咪差唔多